香港中箭常委係立會展示黑色假鳩

痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 好撚柒

哈哈,碌膠鳩

邊度有得賣？

後邊姓儲個位係咪真名黎

好波
食屎啦牛屎狗